【ヨルシカ】討論下(第1張完整專輯)

第1張完整專輯「だから僕は音楽を辞めた」

1st Full Album「だから僕は音楽を辞めた」
発売日：2019年4月10日（水）

【初回生産限定盤】
仕様：「エルマへ向けた手紙」再現BOX仕様
・被せ蓋付き再現BOX 有個Box都幾得意
・手紙+写真 好似幾正
・手紙仕様歌詞カード
・CD
品番：DUED-1266
販売価格：¥3,500（税抜）

【通常盤】
仕様：CD
品番：DUED-1267
価格：¥2,800（税抜）

【収録曲】
01. 8/31
02. 藍二乗
03. 八月、某、月明かり
04. 詩書きとコーヒー
05. 7/13
06. 踊ろうぜ
07. 六月は雨上がりの街を書く
08. 五月は花緑青の窓辺から
09. 夜紛い
10. 5/6
11. パレード
12. エルマ
13. 4/10
14. だから僕は音楽を辞めた

藍二乗

パレード

來源